話警察守慣金鐵熟晒部署，笑死人咩

之前個個打不還手，同依家有得比？

無理由比佢準備好哂